同野餐嘅飯腳整咗幾張簡單嘅圖，如果大家覺得有意義嘅就自己印出嚟/airdrop share

是咁的，我同幾個朋友前幾日都有去野餐，係野餐途中，D黑警有幾撚賤，幾撚仆街，相信大家有目共睹。但問題係，仲有好多市民比tvb畀啲垃圾媒體誤導，spin曬啲焦點過去示威者暴力。有見及此，我哋出咗一啲圖，印成poster想週街貼，務求令大家知道真相係點同埋星期日繼續出嚟遊行。 如果大家都覺得呢D圖有意義，歡迎大家自己print/喺公眾地方Airdrop，貼滿成個香港!!!

反送中，抗惡法! 自己香港自己救!

pish

推！

推

i love 火腩

Pish

推呀！

貼通街

係都整長輩圖啦